Astus ette Juhhan Pillesson ja pallus et temma tahhab omma waese terwise pärrast omma tallo asset ärra anda omma Poja Jakopi kätte ja selle palwe peale on siis Koggokonna Kohto ja Moisa wallitsusse polest mõistetud Jakop Pillessoni Kätte iggawest sedda tunnistab Kohtomees
Juhhan Tomik
